中共唔收皮都唔好講獨立啦

👍